有無人踏錯過油門當brake ?

P牌果時試過2 次，好彩架車遲半秒先衝出去，即時踩番停，嚇死

有無諗過剪左個牌佢

唔好害人

你咁都做得岀，你剪左個牌當冇考過就算喇。唔好岀嚟家害人

害死自己唔緊要啊 唔好害人

試過離合當油門

屌你老母小兒麻痺嫁你

有，掉頭，倒車一野彈出去，好彩隔離線冇車，嚇死

我覺得會調轉油門同brake既人扑野都會wrong hole

X2

不打燈不望鏡不擰頭
重dup逼力死火燈
係我揸車既樂趣

你都痴撚線

棍波唔會

肯撚定好多人試過但唔夠膽認

p牌掉頭撞欄杆 我個頭冚有行拉花

好難喎
就連我女朋友玩灣岸都未試過

仲on9

第一堂學試過，好在1波

試過果d係自動波？

唔明點解可以油門當brake，咁撚重要都搞得錯？唔該唔好害人

變左地板油

一二一二隻腳啊

試過一次泊s位
偷位後r波後車
諗住印住迫力慢慢泊

點知戇鳩鳩印左油門
嚇撚死 好彩隻手有反應
一鳩扭咗入車位
一踩迫力果下已經泊好車

跟車個fd問我係咪有pt代客泊車

上過hand brake當波棍

利申學神